加速推動解決丁權問題，攬炒班牛屎佬

點先可以？

食花生
唔好做多錯多

例如做咩先叫錯？

一陣比班牛屎佬spin返去黃到
又證明到佢地有用
又唔係自己人
你做咩佢地都唔會順眼

正如你講咩班廢老都覺得你係錯